港跑手full gear戰柏林馬拉松

港跑手full gear戰柏林馬拉松

一眾香港跑手穿上抗爭者裝束現身柏林馬拉松，望爭取國際社會支持。 互聯網

【本報訊】德國時間周日為一年一度的田徑界盛事柏林馬拉松，而今年有組織發起「Run for Freedom Cheer for Hong Kong」的活動，呼籲來自世界各地的跑手，聲援香港的逆權運動。

反送中運動至今已超過百日，當中不少居於外地的港人亦發起大大小小活動，希望爭取國際社會支持。fb專頁「Hongkong Kultur Berlin」就發起Run for Freedom Cheer for Hong Kong的活動，除向跑手派發有聲援香港口號的貼紙外，亦在賽道設立打氣站。

主辦單位表示，馬拉松是意志、毅力及挑戰自我的表現，與港人過去三個月在運動中展現的永不放棄精神不謀而合，望各位身在柏林的港人亦可到場支持活動，令更多不同國家的人士關注香港現況。

在周六的「breakfast run」中，一眾來自香港的跑手穿上黑衫黑褲，並戴上頭盔、口罩、眼罩等的抗爭者裝扮出戰，相當搶眼。在過程中，他們一直手持「stand with Hong Kong」、「香港加油」等口號紙牌，成功吸引來自不同國家的跑手合照，場面感人。在場亦有手持中國國旗人士，但未有影響一眾跑手的行動。

■記者黃焯亨

相關新聞：警威脅添馬外清場30萬人集會腰斬

上一則
上一則
十．一賽馬取消儀式表演

下一則
下一則
黃之鋒出戰︰國際關注篩選

警威脅添馬外清場30萬人集會腰斬
重返戰場市民慨嘆：對警察信任跌至零
轟林鄭講廢話醫護提示威者傷勢哽咽
紀錄片導演：傘運警暴原來雞毛蒜皮
文宣築路 光復元祖連儂牆
美議員發聲明促落實雙普選
陳日君：政府冷處理欲拖散運動
葵涌民間放映催淚回憶
全球50個城市 今同步反極權
留台港生聲援：未來靠我們走出來
《大公報》預言殺警抗爭者：如屬實中共所為
歐洲響應「Stand with HK」
24歲醫生穿防彈衣上前線「我已預備在抗爭中死去」
612人道基金 批出513萬助658人
十．一賽馬取消儀式表演
黃之鋒出戰︰國際關注篩選
倘遭DQ 後備頂上
建制憂圍票站 林鄭不排除取消部份選舉
民主派福建二代披甲「平反」北角
單仲偕出山 阻建制自動當選
策略游說國會議辦成關鍵
聽證會發言 美學者被拒入港境
林鄭獲習批准始撤回逃犯例
港「滅火隊」啟發印尼示威者
議員聯署斥警剝奪兒童權利
劉業成「抹黑警是世上最大陰謀」
藍絲抄《榮光》何君堯白衣人合唱
秀茂坪22支五星旗被毀
傘運五周年 人民佔領夏慤道警鎮壓後深夜大搜捕

香港人！！

政府已經怕左美國人權法

係度扮會回應普選訴求

但唔好忘記共產黨係信唔過既盜國賊

只有香港自治/香港獨立先可以得到5大訴求！

929 全球反共

101 慶佢老母

香港自治，主權在民！
拯救香港，打倒共黨！
光復香港，時代革命！
香港獨立，還政於民！